好撚頹

啱啱係尖咀狗屋冇裝硬食tg 啲tg係我腳邊爆個下真係好驚
然後走嘅時候一開ig身邊啲fd仲係po埋曬啲行街食飯po
平時佢哋話我太憤青我都忍 但去到依個時候好撚嬲黑警 好撚嬲淋病 就真係我太憤青咩？
好頹呀...